[iOS/An] Fate/Grand Order 日版 [155] 白貞單挑世界第一，咸川是個好文明

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

白貞世界第一

神父吸晒我D運

點解最尾個兩個回覆回得咁快...
我成日回覆都冇1002

新PO留名

正評不解釋

係時候瘋狂刷骨

終於收左仆街仔皮

技術問題

留名

慘牙!!

正皮前半，負皮後半

比左負評
白貞, 不了

邊個負皮我

55,白貞世界第一

一場7條骨，嚇到瀨尿

Show Blocked User - 巖窟王

fuck仔

ho lun正牙

同神父一齊單機啦

BLOCK左 BYE

屌你老母

大家好

正評

補血先

Show Blocked User - 巖窟王

見鑊打鑊

今次真扑

幾時死

G持崎仔收忽仔皮

出黎隻揪牙

神父今次call左幾隻G

魔禁3仝人全力支持神父寶5

家下踩場牙

紅a 2技先係寶具，諗下點樣谷張紅卡100%爆仲實際

G持忽仔攬住崎仔自爆

佢都唔理我

Ys ，2個都應該死

你班友刷乜撚野牙
等我入場睇過

2個互含算啦

我貼啲cosplay相不知幾高汁!!!!

成班納粹佬歧視班熱狗

得神父岩睇

禁止色情

( Show Blocked User - 巖窟王 )

求依條女H漫

痴撚線 4條體1秘石

咸川比狗屌

自貼賠罪

殺生院出本子未

3rd完場冇難度

人狗之辨

利申 狗

渣架
我有真閃閃對界寶具
一TURN完場

挑釁我貞德教眾,扑ed

上次bid個張到左未

韋伯,梅林用呢張

我一下打到server大爆炸

係個倉到,等緊尼祿電話座

貞德都係鬼佬黎...

be friend

新關係咪打劍肥

d技石少到呢

感覺得骨...

wfc u

block左條傻鳩 明白神父點解唔like佢

嘩屌黑我殺生院

有無人幫呢位可憐人畫個完美結局

我覺得畫得幾靚喎

Sor

讚白貞 正皮

但讚咸川 就不得不負皮了

唔好侮辱黑a

8月唔知仲有無ORDER夾到,
如果唔係買唔落手

島崎信長配果隻黑人弓係咪最垃圾既弓？

MIKON

五星黎講係

有人肯摸你個百yeah婆咪算偷djk bqwbjkcbqu3h4o3hvpj1[v

搵人夾？

留名屌神父

認真, 紅A仲好過隻印度弓

New post lm

諗清楚D先

你黎既話我可以同你夾

神父好似中哂啲常駐五星級弓

你咪撚再貼D傷眼圖先

有冇LINK,想睇其他款

佢都抽到弓凛喇 唔會用呢堆

玩下jar

大猩猩果支其實幾靚

金閃個枝幾樣衰下

好鍾意凜

佢叫Emiya Kun果陣把聲真係好淫賤

diu 你抽到就鍾意架啦

呢個我以前專登係高登開post講過

老實想要既得凜or香菜有機會配音既英

神父點樣召到凜 過兩招黎

[url]
[/url]
神父抽凜示意圖

澟G自動爬過去含撚

垃圾神父抽乜愛乜

祈禱

佢話左想要凛好耐啦

綺禮配凜 你地唔覺得好warm既咩

有冇聖水派

2lai玩鳩佢咋wo

唔覺
返去睇ubw

人地當你狗

收島風會出槍凜

捅人老豆背脊再扮好心,真係好warm

到底出槍凜畀人收到幾多次風

我都要

嘔心

我8月有單喎
洗唔洗幫番你買

都好,之前搵你唔到,驚你忘記左隻GD子

哇...好羨慕人地隻弓呆...天生大力

WA DIU 74%OFF 百幾蚊就有

好快又滿np 又寶具放題

個素材關劍石跌率唔高
都係留番劍曜日先爆石好d

唔高,10條體3TURN KO , 得兩粒金劍秘石

ME都想要高文同金閃,可以john?

咩配隊3turn

岩岩火星翻黎，見到有三關新既

刷凶骨 劍肥 劍石

ＳＴＥＬＬＡ！！！！！！！

又迫害阿拉什

今晚嘅死亡次數急劇上升

首先你要有銀時巴打係frd list

Battle 1 Stella or 隨便一隻 全體寶具
Battle 2 阿塔寶具 （確保下回合100%Crit
Battle 3 梅林buff 凜 開寶具

完

BTW冇突滿寶石翁既話突滿虚數櫻都得
battle 1 阿塔3技r 5np , battle 2 梅林1技 , battle 3一樣, KO

Nobu冇扑我

睇黎要升下阿塔

終於換齊

得紅A點算

阿塔lv.1

冇梅 要５turn好慢

試下用紅A頂住先

咁無梅林呢

朋友，世界有兩種人，有午餐肉同無

技石唔太易出

當刷埋肥 堆咗幾多鯖未升

用海倫娜頂住先...呀哈哈哈

好chur wo

有冇銀時巴做Friend真係好重要

到底big big channel 個廣告賣緊咩

未試孔明、試下先

量產バルバトス成功

用銀時巴就要落少張絆裝

絆呢D野 慢慢嚟啦

我決定用絆裝

過勞死都得

Stella (虛數 3技)
閃閃(印度弓活動禮裝 3技)
孔明
加大腿
要5turn先得

冇術職冇高輸出弓職
睇黎冇得快刷

雙絆 3turn無難度

金閃絆10左 剩係比人用

點配

離地隊我唔貼了

至弊連孔明都冇

起身追POST發覺太多

阿拉什 阿塔 阿周那/閃/RIN 拖FD隻梅/明打真係好快

午餐肉加寶5凜/閃閃我都覺得好離地

500%自爆弓加堆buff先炸到一半血

貼完比人公審

Sleep is for the weak

所以唔貼+1
今次只係順便想推廣下阿塔配凛G

頭兩turn aoe弓,第3turn拎朋友仔隻式姐開寶具,就收工

上次太廢無人理我今次都係算

-6

arm arm跟足恩巴個策略
三turn搞掂
btw無貓弓可以用紅A都得, 不過要開招二技產星

無升貓弓，試下用紅A

163,853,850 又升咗lv 招個fd子

Saved thanks

1符大爆死!!!!

隻FARPOINT用埋個射擊手制黎玩幾正
VR初體驗感覺唔錯, 不過PS VR畫質就真係差咁D, 不過咩價錢就咩質素

Tamie added

加咗

我以前剩係試過Samsung Galaxy VR同埋Oculus
未用過PS果個
有機會都想買黎玩下睇下片

本黎想買埋隻BATMAN, 不過得英文版, 然而我D英文爛到唔識形容

5個月冇得課lu
隻貓病咗住完就去咗25pack

你隻貓保重

我條女都要保養LU

Thx

有冇買INSUR, 我買足哂

平均3條骨一場，算係咁

不過我要書頁同台主呀

當打肥渣 升緊第2梯隊

就係冇... 上個月仲傾緊買insurance 點知隻野突然開始唔食野.
上個禮拜睇完vet 又話冇事, 今日去第二間睇先知大件事 唉...

阿塔其實只係為咗保險有Crit方便清埋殘血
基本上有生星既全體寳具都好穩

我初代主人心臟病走左 留低左佢阿妹

死肥仔食太多 食埋阿妹個份, 然後家下一隻老貓+新貓

阿塔中左極速金膠

隻死野甩毛 成個鍵盤都係佢D毛

啱啱試下拎朋友隻金閃用，打多turn回np，發現唔配梅林都係唔夠力

我地連d 底褲都係d 兩隻野d毛

我地
好撚鐘意入衣櫃做乜鳩呀

我近排發覺我應該對動物毛有敏感
之前去fd間weekend house玩, 比隻pug痴住幾日
出左少少疹同病左

sleep is......

隻衰野識自己開衣櫃門然後瞓喺我d毛巾同底褲上面

仲要病埋咁慘

for the weak

無LU 大哥先識開衣櫃 大力到癲
其餘兩隻無力開唔到

身材幾好。

反正冇乜人，9貼下先

要有YUI隻金閃先可以3 TURN

鬼妹cos 會點

自然體打， 不求效率

有波failed

你有 fd 想cos？
不過好現實,
樣靚= cos得好
個樣唔得= cos得唔好

那有FD

可能有有方法破到聖劍個詛咒呢

贊美運營可以解咒

白貞

咸川係好文明

救左白貞 真係好好人

宜家係咪個個做哂愛咸力

如果咸川將絆十左果啲沙凡啲絆值分俾其他人
我都會加入愛咸力

你講乜呀,唔好以為半夜講我唔追擊你

都係果句,粗重野等我黎啦

上個post個個美版page有人cost，相比其他算ok嘅

Maridah

骨骨骨骨骨魔靈

摩拎牙馬高寶寶

寶寶早晨

新po 留名

有貓眼銀時就3RD收工

諗定點刷鬼燈啦

諗緊點刷龍牙冰

求其拉人地隻凜G一爆都廿鳩幾萬

Me choose b

有預感係出龍比飛哥

如果你個女係肥婆呢

鬼父的伙伴

劍秘石係咪都市傳說

有list拿？

島風

我覺得係

當消體

成堆直感等緊d 龍牙升

醒下啦 你有劍石咩

我係咁
用尼托克里絲清頭兩回
然後換金時上雙寶具加金時平a

直感唔係得SABER有

叻

op

會唔會有心臟同精靈根刷

精靈根

鬼妹

400骨了

呢個十八號不得了

睇效率劇場

活動
骨:15.4 AP/個
劍石(藍/紅/黃):385.7/278.3/271.3 AP/個
金種火:6.7 AP/個

平時
骨:22.4 AP/個
劍石(藍/紅/黃): 7.8/22.2/142.6 AP/個

除左方便少少刷,唔算特別好

聖杯自爆弓

同時刷埋肥喎
點會唔好

搵笨柒

你係咪無計平時三樣野要分開俾ap

其實我淨係去打劍肥

骨keep住每場最小有一條

要搵肥升美海

重有絆刷下🤔

應該話如果素材唔岩用/淨係為石去打就唔太抵

我打劍肥屌佐倉咋

スケルトンハント典位級をねじまきさんとオルカさんにも協力してもらって100周したので泥結果のメモを置いときます(*´ω｀*)

典位級 100周
狂骨 252個
秘石 18個
魔石 12個
輝石 9個

スケルトンハント 骨1個＝AP15.8
燃え盛る森 骨1個＝AP23.3

淨係計骨除左ap效率仲有loading time賺到笑

劍肥比舊劍 06
骨大把野食
我就打啦

yes
襯機升舊劍

女神祭抽到小恩
代表d咩

小恩原來係女神

爆埋彩果打

洗唔洗講咁多次?

打定兇骨先

開心
同埋都係岩岩先知呢個係女神祭

邊個話個pool得女神

罪歌大佬請唔請人代打

睇post頭幾頁咁講渣
我都唔知

小莫都係女神？

咁莫囝同孔明刀女神啦
重有賓周那刀系

咁開心洗唔洗夾錢幫你登報?

個pool明明得3星鯖

早

又晒

典解d on9講極都仲係咁撚鍾意用開心依個理由黎哂卡

我情人節夠中左好多張時臣啦
女pool黎架

黑化等BeastVI啦

出左都係boss
無得抽架啦
666淫獸

到底點刷龍牙冰

5星劍得iPad要骨

好想要黑貞德

序章?

叫兩叫就復刻

ipad要好多骨ga
個陣食到喊

上次依個關d龍牙係龍牙冰

銀時諗住打幾多萬條骨

南亞狗一下即死哂3條骨 好波

用三星部s4玩好似仲熱過z5
係咪就爆炸

玩fgo唔用sony大法=玩fgo用ios課金

有預感後面仲正 都係唔食咁多彩果

收到風...

法國捕鯉圖真係幾好用
輕鬆係第3rd 100%爆擊

點解fd pt禮有人用

兩倍緊嘛

有百幾萬抽都廢事抽

有冇ching今朝坐44M 玩飛高?

我都想開得返部機

你應該冇影相既...

我6月9去拎XZP

劍式係咪可以即死LAST WAVE
如果係，幾LV技一

10都應該唔係次次得

信即死，不如信寶5 閃閃

問下先
FD LIST都有寶五閃可以借
不過如果可以用劍式自己搞咁就唔洗狂F5

中即死仲難過出5星
(敵人出即死易過出3星禮裝)

堆骨冇咁高抗性 問題係唔知幾多

睇左眼貼吧
好似話雙即死buff(王哈+劍式)boss都係50%

我都掉左王哈落去試緊
但兩招都係得6LV

第一次就成功左

咁得閒SL即死，打多幾場好過

要穩都得
不過我要4 turn
仲一定要寶5閃咁解

周街都寶5閃

我冇咁多寶5閃好友囉

相認？

日版嘅怨念

又點撚樣呀
戇鳩架?

黃字閃同G都得
黑 銀 罪都已經3個啦

應該就唔係我呱，無咁啱既

淨係得ANDEE同yui有寶五閃好似
唔記得左理事長巴打有冇

講緊我fd list入邊
後邊兩位神仲未add到

寶五力架黎..

理事清都有黃咗

又block多個傻9

黑=黑的=andee

教主都寶5

原來咁多英 要用骨

有條友坐我隔離玩 臨落車先見到

全驚升技加埋暫時4800

呢個D畫我覺得一般 總覺得畫到好鬼肥

教主技1得4lvl

真心over左小小

好撚肥

終於04左06

我連Melt都未升完

好多數要還，升完舊劍先到06

好chur呀

比你參考下
我用公廁凛，小黑，舊劍，自爆弓再姐人地梅林
前排放公廁凛，梅林同舊劍
R1舊劍放寶具，R2舊劍換自爆弓放寶具同埋用公廁凛三技，自爆弓死左之後小黑出場
R3開晒技咁放寶具9成可以三回殺晒
除左小黑外全寶一

見有咁多劍肥
喂左06食第一個聖杯上左85先

3rd清都好討論 呢到有幾多個真係會食石不斷刷

其實呀爆+茶茶已經兩rd

長知識了

找完黑s同劍蘭條數
終於升得06

呢個好笑

我都係用呢兩隻過頭2round

其實頭兩TURN我都係一樣野收工
凜同自爆弓
第三TURN要閃閃加extra先一turn殺

依家刷乜都帶茶茶

你凜放埋第3rd咪得囉 做乜

6/8/6夠唔夠做

真係要3turn刷要靠爆擊已經唔穩定

我用南亞狗都係咁打 除非你覺得隻臭雞會細力過南亞狗

猜猜佢先

到底龍牙冰點打 d aoe槍隻隻都r痕咁

升到60用哂d狂肥, 所以停左

大成功up無感

姐係邊關

我記得上次係弓既龍牙冰 配置同骨依關一樣

好耐未試過想爆果刷野嘅衝動

3rd刷又要金閃又要孔明 兩隻都絆10
刷絆好過

刷得好開心
課多2pack 等龍牙

第一關求其一隻AOE ,
第二關打星AOE (eg. 頼光),
第三關換午餐肉上場頂第一關隻AOE, 再開buff比黑槍掃場+爆撃,

咁様o唔okay?
因為黑槍招二技有吸星爆撃出星

用凜要有爆擊先可以殺隻王
我等自然回體再試
我依家係咁組
自爆弓
凜x2 (加爆擊傷主要)
後備放梅林
應該冇問題

全民童丁

龍牙兵得劍弓殺
骨就弓槍劍咁出左，無重覆
龍牙兵今次左都唔會係弓職

不刷了 收工了

後備小黑 已經穩3t

有人術職掛無突過嘅絆裝差啲中伏

捕鯉圖輕鬆

用美海即死佢得唔得

冇升過三色都得?

yes

升下隻大公先 而家就算技111都有20%攻防

XA幫到你

大公幕間3打完怪後劇情有講到寶具強化左

XA要打沙煩

唔係不嬲有寶具本咩

係
幕間1寶解
但幕間3打完又會寶具變強左

但人地解左包無變過 算啦而家咁已經幾勁

應該係話大公做完英雄之後,容許你開鮮血之傳承

解包呢d好死架姐
開ser解包白貞寶解都唔同晒啦
但劇情就唔會大變動，白貞幕間2同解包分別只係cut走左盾子同4仔
本身盾子d台詞變晒由白貞講出黎

ルナ，申左

解包Csor好似4星添

如果tesla天地特攻唔限servant你話幾好

洗撚寶5fd子
求其執隻寶2，3柒閃都3rd過
最緊要你有升技，50np裝

是撚但啦 唔洗f5都成兜寶5任用 唔通突登走去揀d寶1咩

閃閃大家想要黑杯定醉貞

開頭實係搵過勞死開刀先
有咗個隊伍初形就可以慢慢改良改低要求啲、不過夠離地既可以3絆（20%+50）隊刷

突爆寶石 開少兩下技

攞到咁盡

一場就兩下 一百場就兩百下

以後不反鹽川了
多謝狩獵40ap

終於
利伸無白貞

種火人擔當黑房

正一公廁黎

有大將飛哥同威巴鎮守住

Joesun

630,268,018
完ev又係時候清fd list

睇到台服100萬活動
忍唔住都係走左去玩
有冇巴打有位肯加好友？
不貞德藍傻寶石翁
只求有寶具可放

講緊咩...

唔知

一瞓醒就啱啱回滿體真好運

100,100,145,082

又就黎升lv

喪心病狂

好似打左十果得兩定三粒秘石

大佬們可唔可以唔好掛冇突嘅絆裝

點打牙清

雪城b叔打到佢1999

絆禮裝b叔單挑

大佬我新手果陣換唔切呀

我見到無突爆都掛會即DEL

拳來拳往

咁就直情唔好掛出黎

見唔見到標題 ......

Ok

係,
爆果/石黎刷秘石唔抵

我要跑車

added
Destiny.F

sorry...真係無睇到
我自膠

sorry大佬me眼花會噤錯

仲有錢裝都係
掛冇突嘅錢裝出黎個d見一個del一個

咁掛出黎做乜撚野，del得

禮裝唔突滿掛出黎好失禮

有無強力b叔支援啊……

升完技之後覺得世界唔同左

我個隻得絆9

有梅林孔明可以反轉個世界

呢樣真

即刻爆果升

盡量
搵人地個隻應該快啲

想知盾妹你地上咩禮

Add me
Or leave I'd

天仔等比人扑啦

434 829 108

18:00前唔上水就凖備殺人

我朋友都好勤力

我都係咁話

台煮食屎

即刻小左幾個FD子

佳b

我有冇加到天草寶寶

Kyon呀

尋晚到依家一次大成功都未見過啵
up條毛

得番4隻聖杯 我決定留比佐倉

我都係

1次

咁即係加左呀

1堆肥分開10次食

尾門個次一定UP比你睇

是咪艾蕾卡7 add jor

90>100 兩次

我1粒1粒食,每2次大成功1次

又邊個柒頭

留名加個fd子

睇ptt一堆台仔係度屌糞game又遊戲性差又難抽又回合制又咩咩柒柒,心諗有冇lag得再遲d

改左名就唔記得人
Pad個陣同白盾carry 到你玩飛鳩

大公講卡面?

親眼見住歐洲人出世

痴撚線，咁改名法點認呀烏蛟藤

跟隊

Added

食屎啦台煮

Rac Added

台仔笑隻game遲定你笑台仔遲？

大王

C狐BB

搵緊一個架仔del 天草請等等 rac清等我升lv先 e幾日有燈籠/牙刷會速升139

搭緊地鐵隔離條友係到偷睇我玩fgo

大王同佢好fd

反映玩家心態

Six9

第三rd必暴嫁喎

多謝巴打先

extella果陣fd左

三個都好FD

話時話fgo年齡層都幾廣,上次係地鐵見有個麻甩佬用盾妹同孔明加隻唔知咩打奧爾良,應該係台服新手lm

為跑車炸

我上次見到個女仔玩 用緊土方

應該係會然上條當麻黎

屌我收咁埋玩都比你見到

會然nobu黎

咁樣鬧信長

唔係話神父咩

安心院綺禮

我惡平等

高貴な家の子の私には分からないのだけど、石ってそんなに欲しいものなの…？

啱呀所長，都係課到中

耳仔唔好拉埋我落水

所長

新手留名

揾下大腿先

Nobu一定有jer啦

話唔定nobu好似阿修羅伯爵咁

nobu 24小時睇H漫
睇H漫之後會打jer
一個男人冇可能24小時打jer
So...Nobu is Female confirmed

仲不安

巴打玩得好勤力

體力不足係一大障礙

有彩果

比人捉黃腳雞？

渣ga

一黎係床訓住打會恰著 一定要坐住打
二黎石頭得翻幾十粒好不安

我第一時間已為神父腎虧

前面條日本妹個袋掛左個柒閃扣係到

唔係講緊真人體人咩

鋼之鍛煉

目醒X前

450條骨 到底有乜用

餵狗

無沙凡牙

咸魚翻生Btw5.5殺生院 有無咁差

mo寶解藍卡aoe 係咁上下

絕對有
應該4分先啱

又可以準備睇到台仔口風急轉彎，吹奏白貞

大公wo 8.5?

咪撚再睇個評分啦

睇得多會壞腦

亞洲網民最喜愛fate系列女角top 10

大公好撚勁=.=

又點呀4技ching

夠鐘
一刀3件

加我好冇

me都想加

排隊

寶5nigga

好似多左個負皮

白貞8.3以上,正路丫

唔怕,有我地支持你

nero巴here?

後半句，點比正評呀

係你迫我負皮埋白貞 我都唔想

廢青買廢青杯

Me做人有口齒唔似種火人
強化白貞就收口贊美運營

7條體一粒秘石，正

反咸急先鋒

肥同骨呢…

屌你老母咸川 我唔撚再刷

無劍無槍無狂石

佢強化一次白貞我就贊佢一次

仲有無位

1) saber阿爾托莉雅

無出狐 繼續屌咸川老母

凜B DATA

2)塞米拉米斯

Top10應該有C狐bb份

top1肯定係黑貞,班中國佬一人一啖口水都浸死你

童謠bb

亞洲網民已經排好曬次序
我遲些少會公佈

成個主線都冇出過嚟一次

六章回憶算唔算出過

炭囉施華 炭囉施華

都無阻成為人氣女角第一位

人地唔使出場都做隻驚icon封面

黑S算唔算

仲有泳裝

icon封面欺騙

ntr 的靈2

封面應該改做馬修啦diu

終章馬修既表現

白貞強化仲屌唔屌

本身未強已經勁
依家直頭如虎添翼

天華今日超上級活動肝左半日搞掂D任
之後慢慢肝素材

收到風槍福袋有凜b 殺福袋有女帝

對唔住呀巴打我食左你D藥搞到你有幻覺

坐返埋床啦

養生

出幾多隻凜英抽幾多隻

又有野down既

dl定今晚

真係唔怪得人比負皮

一日未出齊Tamamo9 都會投身反咸大業

今晚11一定有野down架喎

我都覺得係將下星期三d野斬件每日派少少出黎

大家都好勤力肝，個po推得好慢

無乜點刷 骨唔太缺 劍石Drop rate又唔高

泳貞

快啲出槍職、爆半pack刷秘石俾小恩/黑槍呆

Buff完AOE打唔死用爆擊秒就得

最尾隻怪跌兩個箱

出月姬就唔反咸

今次會唔會到貓貓泳裝

半pack應該得30粒都唔知有無

有無人係信和訂左膠

我依加先發現原來Melt靈4攬住左隻白狗公仔old news左幾個星期

五月

係咪想講五月果單

因為你地個個剩係識望人屎忽

五月單野，真係笑左出黎

????

因為我抽左咁耐岩岩先靈4佢

May玩具？

好彩之前訂槍狐都係去番Amiami無貪平

山翁爺爺

收皮啦

好似怪怪地

講事實收咩皮啫

無野

頭髮

己有18粒係手
唔夠先再加碼

半pack廿粒左右

四骨一秘

如果赢左波就課定一單先

1PACK你想拎黎回體呀 ?

打下石都好

都唔明咁多野唔搞，係要搞哩d雞皮蒜皮既野

一直以為無野喎 咁成個天悦係咪要執

聽講貞德廚都係現充

nobu改名黎？

nobu139lv

邊有咁低lv

027,663,035
三個位求加
加咗講番咩名

你收皮,真毒貞德教徒

GxxxGxxx added

434 829 108
再求絆10B叔

新手抱大腿 added

仲有4日

on9咁大波咁核突

就黎波大過人

261,634,402
小弟新手升左lv
一個位，滿等30技嫁王/尼祿請加

上面張圖太誇啦屌

爆左fd...

絆10黑狗加絆禮得唔得

絆10嫁王受唔受

都ok

你隻揪揪得嬴隻王?

大成功無感

放最後可以一試既
始終絆10打所羅門都有加乘

我全部沙煩都戰5渣啊 靠隻B叔打渣

一係你比我試

痴線過奶光媽媽

sanyok added

黑狗過唔到 我等聽日回令咒打算

就黎升滿張五星櫻禮裝

仲有乜禮裝適合升100？

黑杯 五星凜 寶石 醉貞 另一種結局

我反而升緊相撲

醉貞啦
醉貞好靚

我升緊阿周那添

就決定醉貞

升哲♂學禮裝 不了

遲入坑無醉貞，個張圖好正

升橙子

好廢喎張野得3回合

原來殺生咁正
我以為真係包哂頭

其實我覺得包頭個look正啲
兩隻角有啲令我失去衝動

統計下有幾多人一開波睇錯阿提拉係長髮

應該係全部

係

我一開波睇錯左

冇買設定集同雜誌

送禮裝本雜誌 第122頁 有阿提拉設定圖

咪長白髮囉

我到而家都仲以為佢係長髮

其實係好似承太郎頂帽咁 頭紗同個頭融合左

我一直以為長髮

2百幾骨,沖到最後一刻先

長同短髮一樣咁正

YS

新關有咩打

村田一拳116,成42頁

勳章

爆山 2頁

好多頁，好多廢話

豪傑好似5，6頁

咁就2隻

出左???

頭兩關殺 最尾14萬弓 兩隻5萬幾殺

狗都唔打

最後都係升唔完隻舊劍

龍牙呀

我有既數已經多過全部人總和

之前見水龍比人打甩d牙覺得好爽

自 BTW都夠用,唔使刷

由一開始就無對佢反感過
一出已經明佢係想寫返有能力但無心做英雄嘅一般人同其他職業英雄做對比
但呢幾科都睇得出佢根本唔係咩衰人
期待ONE進度果個New Hero可以見到佢

冇龍牙會唔會暴動

冇心臟肯定暴動

gun

養生一天

又混職
屌

打番肥料算

エレナママの幕間は夏の本で描きます（ダイレクトマーケティング）
松龍自己畫返エレナママ個幕間出黎

有矛人幫手掛下尼托bb豬

今話一拳cls

汪

快d 出龍牙

［お気に入りのサーヴァントは？］

1位 マシュ・キリエライト 盾妹
2位 ジャンヌ・ダルク［オルタ］ 黑貞
3位 沖田総司
4位 メルトリリス Meltlilith
5位 スカサハ 老太婆
6位 ギルガメッシュ（アーチャー） 老馬王
7位 エミヤ（アーチャー） 溺死
8位 ジャック・ザ・リッパー Jack
9位 マーリン 午餐肉
10位 玉藻の前（キャスター）
11位 ネロ?クラウディウス［ブライト］ 嫁王
12位 ジャンヌ?ダルク（ルーラー） 貞德
13位 山の翁
14位 クー・フーリン（ランサー） 狗
15位 両儀式（セイバー）

呆毛排16

069 538 318
10/6/2，掛絆禮裝

沖田 黑貞

黑貞

尼姑唔著底褲修行

盾子 貞德

Ma字頭 added thanks

又煩又唔等使
又養生一日

我想出家同尼姑修行

diu,會1格qp+全肥既
骨果日好似未試過

我想同尼姑扑野

尋日銅料所以boss保底出骨
今日係銀料所以唔比保底

得10

咸濕修女
呢個反差好正

我覺得11同17要加埋
雖然經歷既野唔同,但唔似d alter咁,佢都算係同一個人丫

屌佢偏偏隻boss係弓，無黃殺石

有無Extra記憶已經唔可以當同一個人
你睇下其他Extra眾個個都記得

不過易刷過尋日個關

你地要傾一拳記得去呢個post

兩個都有上榜已經好好

白貞單挑世界第一

Lin都唔識貼

如果呢個強化係ccc event前出應該會大流行 可以解19老虎機debuff

3 round完場

正 有弓秘石

我有多張寶石佬 我洗等六七round

唔使用寶石佬都3round到啦

槍狐

你地得我唔得
我極限左係四個回合

黑狗+寶石佬禮裝凜+人地隻寶石佬源賴光
我第一關一定要手打
之後果兩關可以寶具清
第三關要好彩博到源賴光extra先可以極限四回合

屌你，係蹄鐵呀!!!

貼個box睇下

銀時永遠MVP

第一關 咪又係STELLA過

白槍黑杯夠做

只要頭關唔係槍職 全部都係自爆過

我覺得用+np率裝會好啲?

突爆凜裝最好

stella ？ 白槍
第2呢

神父又炫耀

人地求其執個路人白貞 1,3技都冇10到

三技真係要10左先 少1cd差好遠

神父智謀勁過孔明，所以唔升孔明？

差兩粒心臟30白貞

琴日中

自爆弓有冇d咩技巧

自爆已經係

第2就幼妻/茶茶

希望今日多d 人用我隻白槍

就咁睇e度到冇咩人刷

白槍+自爆+聞西+奶光=3TURNS

屌刷錢算

我用黑槍+自爆+茶茶+梅林+文西

神父係撚咁中 邊升得切

Stella >聞西>黑槍 完

貼埋禮裝BOX比我睇下你點組,你淨係晒人有撚用咩

自爆弓要唔要寶五左先？
同埋升到幾多lv先好入場打

自爆寶5有幾難

2星都唔寶5
有幾多升幾多 記得做任

友情抽寶五 50lv 0基4 開埋三技

等我陣...好快 我執執禮裝個box先

神父好缺馬蹄？

冇突爆凜 ，得4張
士郎就6張，櫻就一張都冇添
差唔多兩年，一張櫻抽唔撚到

我用突爆宇宙棱鏡算

三巨頭五星禮最垃圾就係nigger

知唔知凜女神up幾時完???
手機冇位更新唔到冇得抽

◆イベント開催期間◆
2017年5月24日(水)17:00～6月2日(金) 16:59まで

弓秘石

OK 依家抽抽佢

ubw bd個時ge特典畫100一幅有冇人要
係油畫布黎ge，今日執房執到出黎，真係唔係咁鐘意ufo d畫

我差10粒,下次活動有心換就30啦

30%紅buff一D都唔廢囉

30%紅buff俾B叔用真係無雙

刪撚晒其他app佢啦

photo please

B叔點會唔用雪城呀大哥

釘係個木框到的

個個都絆10咩

20%紅卡buff+20%Critical(龍娘+尼祿演唱會)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>30%紅buff

平時用b叔用雪=rj

B叔入隊都係為守尾門架姐

一發寶具少10%你竹口

有齊格飛海報，不了

7條體都唔出心

平日每下CRT差20%又差幾遠？

round1 凜+虛數
round2 小莫+寶石
round3 強力槍大腿
你有升技就ok

黑丁 演唱會for sure

係唔係下下四五十星, 下下都有得爆先

如果守尾門又何來星星,除非你下下用私服啫

好想要恩其都

收到 依家試下先

自爆弓附贈換人更稱心

me too

但最尾應該點都要補尾刀
因為你無升孔明/有梅毒

有得玩未

我又見到有人攻擊CSOR

守尾門只會係雪城，無需要考慮禮裝

多謝巴打提點🙏
不過都出事 凜同莫招加np未升夠

神父真係好努力！

渣Ga

神父真係好撚歐 燒呀

神父我屌你老母！

依兩日一入場就成日覺得會有隻BB會走出黎

聽日有d事想勞煩你 可能要課多pack回體
唉 禁撚錯制 恰眼訓友抽禁錯石抽
好撚on9

神父歐洲人正仆街

真係好眼訓

曬到仆街 我以為天光

自爆弓寶五50lv 跟住點行？

神父係咁曬點解冇人屌

喂...大佬啊 我唔係曬卡啊...
我已經係呢方面儘量避忌左好多
已經唔貼圖淨係貼link

唔想比佢撚

已經屌左佢歐洲人正仆街

神父

我都唔想比人屌死 規矩我識架啦

咁你幾時還錢呀

聽朝起身入左比你先
入埋預定多一pack既錢

me d性精石咁珍貴你拎黎回體

想升人升快d嘛

抽多pack先啦，就咁話
聽日幫你入兩pack

神父好野

一次十抽30石
你真係拿黎食又打到幾多野既
係睇你有無膽咁做
不過我而家結晶無咩貨都收曬火

SLEEP IS

[red]FOR THE WEAK[/red]

[red]FOR THE WEAK

屌, 唔識

on9 sun

刷咗2粒半鐘由100萬刷到6000萬一砲過30技

下一隻30山翁＆小恩

神父又點樣呀

想喂杯比凜

你老尾, B叔技8升9用45粒英雄證
隻隻等緊升既都要用幾3,40粒一招技

呢樣真係好難

頂唔順 訓

weak

浮牛炮定推進器

...........我來清除罪惡

見到貞德寶解左條腿好似幾白滑,有D想抽

mo pick up wo

咁咪好,唔洗抽

命運大抽獎

Why not both?
btw 其實我每次望到jack the ripper都會聯想到依部野

Source:
ゝω・）綺羅星☆

好媽媽只會比積仔用預設模組,怕佢冷親

狗屋最爽就係睇佢瘋狂殺人 為所欲為
但可惜主角係自以為正義撚

獅子神殺撚哂班連登仔

唔好亂講野丫 爆你頭嫁
Btw真人版又是砂糖健

而且JACK形象又夾到
ゝω・）綺羅星☆

我決定左要成立連登獅子神fans club

壞文明

認真劇情竟然整張咁既野

有茅仔仔圖

武藏真係好靚

好眼訓

早呀

神父有冇抽凜

寶2左啦

有冇人刷蹄鐵

仲出埋孔明

茅

咩都冇 淨係出左大家姐

要4turn 不了

你地唔係好憎人曬卡咩，點解仲會將佢地d曬卡圖貼係post頭
咁唔係變相幫佢地show off 咩

我要魔術髓液/毒針

書頁同錢

$ 現實

神父死未

知唔知咩叫掛城牆

追唔到POST 發生咩事

歐洲

我就身處美洲親眼望住隻雞斷我米路

點解神父咁歐呀 因為啲法老係到玩野呀
越有運越有得玩呀

有咩鯖要用鐵

貼埋今次

唔怪得我啲鐵用極都有

冇黑白槍 騎金升完 不了

點解我記得阿提拉都要鐵

有60幾件存貨夠曬

呢個係APPS定咩黎
介紹下等我下次自己搵

白槍可以一野燒晒我d儲備，今日都係要打少少

頭po呀懞丙

打100塊夠唔夠

頭PO不嬲冇人睇

點知你有咩要用

冇野要用預第時留比黑白槍